-- English ---

The code in this directory was written for linux, but i think this uses cross plataform libraries
Dependencies:
-PySerial (https://github.com/pyserial/pyserial)
-PyUserInput (https://github.com/PyUserInput/PyUserInput)

-- Português ---

O codigo neste diretorio foi escrito para linux, mas eu penso que as bibliotecas sejam compativeis com todas as plataformas
Dependencias:
-PySerial (https://github.com/pyserial/pyserial)
-PyUserInput (https://github.com/PyUserInput/PyUserInput)

